12歲女兒被大學生男友破處 老爸選擇和解

12歲女兒交往3個月獻身大學生男友 老爸和解條件「禁慾到18歲」

2019年04月15日 09:59

記者黃翊婷／台北報導

台北市尤姓男子2016年9月與當時年僅12歲的女友小香（化名）交往，但在一起才3個月，他就忍不住與對方發生3次性關係，雖然有徵得同意，還是被女友的老爸一狀告上法院。小香的父親考量到女兒男友還是大學生，同意和解，不過必須遵守兩項條件，一是分期賠償10萬元，二是就算女兒同意，也不能再進入住處以及發生任何性行為。

尤男坦承，他是在2016年9月間結識小香，兩人很快就交往成為男女朋友，同年12月初以及中旬分別在女友住處發生3次性關係，最後一次完事時間剛好是下午4點多，對方的父親正好返家，看到他們共處一室覺得有異，才會報警處理，結果一時的激情反而讓自己吃上妨害性自主的官司。

士林地院法官認為，尤男與小香原本就是情侶，只是因為年輕氣盛又陷於情愫，雖然是兩情相悅卻思慮未周，沒有考慮到女方未滿14歲，而做出可能危害身心健康以及人格發展的行為，不過，他並沒有任何前科紀錄，且事後坦承犯行，上述3次性行為也未違反女友的意願，手段和平，還當庭與對方的父親達成和解，因此依法判處有期徒刑2年，緩刑3年。

而小香的父親雖然同意和解，但也附加兩項條件，一是尤男必須分期給付總共10萬元的賠償金；二是沒有經過他的許可不能進到家裡來，且在女兒滿18歲之前，就算有徵得同意也不准再發生性行為。

關鍵字： 妨害性自主,台北l

台灣食十二歲幼幼
畀二萬幾港幣就走得甩
連監都唔使坐

重可以分期付款

畀二萬幾港幣就走得甩

等同畀錢叫咗隻嫩雞冇分別

都抵既
食處 仲要未夠秤

你死喇 戀童狂魔

一齊

將來要娶埋條女

FBI

唔使坐

臺北+1

新北新北

台北台北

打j太多

叫雞都有得分期

咁樣明買明賣都得？

老豆諗住留隻豬比自己 而家冇

我都覺佢老豆唔方係好人

叫埋我

我有好多個兩萬
包曬成間小學都係1球嘢

我估個老豆細過都試過
所以有同情心

12歲中出

鯨蛇

玩姐
又唔係中出

大波就抵

台灣

你想點玩☺️

我肯定話食處正果啲人 一係就未屌過 一係就有情意結
根本開罐頭慘過食死魚

真係抵食
幼幼一手西

同個女夾埋屈鳩人錢

分期笑撚咗

湯家驊：「嗚呀！！～～～～～」

你識唔識嘢架

食幼齒梗係食貧乳啦，要大波使乜食幼齒。

淚

十萬蚊事少, 留案底事大喎
唔知佢有無LINK到全球性罪行

我點都諗唔明刑事點解可以賠錢了事，係咪得台灣先有

台灣好興賠錢和解比到個數事主話ok就唔使坐

可能佢老豆有份玩過
廢事搞大件事爆埋佢個份

邊有咁多位俾佢坐

勞資糾紛

有道理 個個都坐佢地起監獄要起到屋邨咁

入黎前已估台北

正常老豆一早激動到揼柒條友啦呢個仲有得分期付款

唔屌都屌左
梗係有錢袋穩陣
個男坐監對老豆有咩好處

你根本唔明開罐頭既樂趣

12歲既冇毛一線鮑
我係條仔都忍唔住想係咁屌係咁奶啦

又估中咗地方

潮文召喚

依家依個年代真係分唔清係無腦定犀痕

老豆老江湖知市價
望真啲阿女個樣
俾多咗啦

叫雞仲可以分期付款

梗係你食完坐飛機番香港啦錢都唔洗比

你當引渡條例死㗎

未入黎已經估台灣
仲要估係新北市差小小就估中

條友心諗 好撚抵

衰十三都有得和解
我擺返圍和頭酒先，有冇爸爸肯飲

台北

12歲便器 抵啦仲有得分期

刑事野有得和解就和解架咩

傻佬 大學生讀屎片有撚用咩

真係好正

低啦 兩萬五屌隻嫩雞
仲要3次唔知幾Q

所以話

,44r[img]e6圖片r[5eurlurl]網址[/url]網址[/img]the s and t

依《中華民國刑法》第227條的規定，對於未滿十四歲之男女為性交者，處三年以上十年以下有期徒刑，為猥褻之行為者，處六個月以上五年以下有期徒刑；

14歲台仔好幸福

原來台灣電視都播過類似事件

十一哥當年去台灣就冇事啦

老豆:隻豬本來留俾我

台北市+1分

台灣既新聞真係正到h漫既情節都唔可能會出現

再大一歲已經唔岩口味喎
值得咩？

其實呢啲點塞得入 係咪痴撚線
定條j細先可以咁做到

今日唔破 聽日都破啦

原來食12歲可以同父母和解

SOR 1999

咁樣先五年 仲要未成年
成家關哂都好誇張下
全部Double刑期就差唔多

咁佢老豆老母未免太離譜, btw 如果唔係被告人個妹大義滅親出庭指證, 恐怕單案都不了了之

12歲不知幾好屌
岩岩熟

我又估錯新北

有冇中出出

可以呀 但應該排唔到你

你真係唔撚識架喎ching

屌你老母死垃圾

屌幼幼

抱住嚟屌